《黃金神威》第三季新宣傳影片公開！10 月開播

第二季cut左屌熊，第三季唔知cut d乜

軒那軒那

奧索瑪

好似屌熊改左出OAD

女豬好正

谷垣係咪繼續賣肉?

Chitatapu Chitatapu

真食戟之靈
搵金係其次

用土方把刀

睇完專登去左北海道打卡
想搵原住民菜食
搵極都無chitatapu

因為好唔衛生，有寄生蟲

色情又鬼

好色小熊

套野無女
不了

邊度無，漫畫最近連女都生埋

後面有個Sofia
又大波又靚女又打得

幾時到 男豬同女豬生仔

呢段真係好撚好笑

尾形